\begin{table}[]
\centering
\caption{Parámetros estudiados en la primera fase}
\label{tbl:parametros}
\rowcolors{2}{gray!20}{white}
\begin{tabular}{@{}lccc@{}}
	\toprule
	\rowcolor{white}
	Parámetro                                                                                                          & \multicolumn{3}{c}{Valores}                       \\ \midrule
	Número de islas ($I$)                                                                                              & \multicolumn{3}{c}{$10$}                          \\ 
	\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Número de mejores individuos a mantener\\ por número de islas ($n_{keep}$)\end{tabular} & \multicolumn{3}{c}{$10$}                          \\ 
	Número total de generaciones ($G_i$)                                                                               & \multicolumn{3}{c}{$(1000, 1500)$}                \\ 
	Umbral de diversidad ($D_{min}$)                                                                                   & $0.1$          & $0.15$         & $0.2$           \\ 
	\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Número de generaciones\\ entre migraciones ($C_i$)\end{tabular}                         & $(7,8)$        & $(5, 10)$      & $(3, 15)$       \\ 
	Tamaño de la población ($M_i$)                                                                                     & $(40, 45)$     & $(35, 50)$     & $(20, 65)$      \\ 
	Probabilidad de mutación ($P^{mut}_i$)                                                                             & $(2\%, 3\%)$   & $(1\%, 5\%)$   & $(0.5\%, 10\%)$ \\ 
	Probabilidad de cruce ($P^{cross}_i$)                                                                              & $(70\%, 75\%)$ & $(60\%, 80\%)$ & $(50\%, 90\%)$  \\ \bottomrule
\end{tabular}
\end{table}